班電子雞犯左法：淫褻及不雅物品管制條例

有冇晚打有興趣整番個Kickstarter,有好戲睇了

但係我鍾意

邊度有電子雞？

身體自主的事。。。
怎。怎能算是淫褻！

身體自主物化女性

公眾人士

電子雞你老母